深夜攻勢！趕絕中國旅客！由自己做起！全城霸講普通話！

各位連登仔好！

第一波行動！趕絕中國旅客 由霸講普通話做起！

作為香港人 有自己本土語言 普通話又唔係國際語言 點解要遷就人地？ 唔識講廣東話okay! 要講就講國際語言 英文！

1. 工作時 堅拒講普請話
如果你份工需要接觸中國人 由今天開始 只用廣東話/英語
如果你係呢類人 eg sales 你一定會聽過 「聽不懂」「你說什麼」等等既嚴重捲舌支那語
點解佢地會肆無忌憚咁一來香港 就老憑講普通話？ 就係因為佢地覺得香港人識普通話 會講普通話
亦因為咁 佢地經常以自由行方式來香港！（其他原因eg近 暫不詳談）唔見自由行橫遍歐美？

其實好簡單！佢一來講普通話 你就話：我聽唔明 你講返廣東話 香港人要先快過佢地一步講「我聽唔明」
佢地就會以一句「哦」就會離去 / 會用廣東話溝通（呢一刻就會心諗 屌 識講既 之後你就可以搵下一個target)

呢個做法 目的就係要重新建立香港人只對中國人不禮貌之形象

你一個肯咁做 就真係好多

分享一個岩岩經歷既例子 話說我岩岩經過一間鋪 個Sales堅持講廣東話問佢要唔要膠袋 個中國客就係咁話聽唔明 最後個sales就無計$0.5 最尾個西客就話要袋 個sales就黑尻佢面 點知條仆街竟然話「你不會說普通話嗎？」 個sales就著撚左用普通話講「那你不會說廣東話嗎？ 這裡是香港」 我隨即給予掌聲

如果法國人高傲 堅持用法文 唔用英語 大家都會想排法 唔再去法國 會認為法國人無禮貌

只要廣泛咁做 佢地自然會減少來港次數

2. 街道 問對方身份 繼而拒答
中國傻西瓜連google map都唔會知係咩
成日衝來衝去搵路 一句唔該都無就會彈句「在哪裡呀」「怎樣去啊」？

我建議大家可以：問一問對方邊到人（雖然你明知係支那人）佢答完之後 你就隨即反應：「哦 那88」「中國人？我不會幫」等等

目的就係要我擺明唔幫支那人
唔好同我講咩一視同仁呢啲老土野啦
我擺到明係歧視！
令佢地對香港旅遊更反感

「小心！」3. 小心分辦台灣人與中國人
大家咁撚醒目 一定分到

大概分為
(i) 語氣表達：台灣人講野比較溫柔 唔會捲到十八灣咁撚樣
(ii) 發音用詞：eg 「垃圾」兩國發音都唔同
(iii) 行為 文化
(iv) 樣貌
(v) 衣著

iI i-v 都唔多講 大家一定化左灰都識分

呢家香港同台灣 we connect 左
唔好分化 小心對待講「中文/國語」既台灣人
多啲留意
唔sure咪問佢係邊到人
話中國/內地 咪轉返廣東話囉

大家記得
目的就係要創造香港人只對中國人不禮貌既形象 可能本身都有 但唔夠全城！
所以一定要打造全城霸講普通話！

以下係一條link
講述中國旅客因港人不禮貌 而轉戰澳門！

如果有啲要跑數/個人賺中國旅客錢 就另計啦
但收工遇問路 一樣可以！

有人可能會話中國旅客減少會影響經濟
屌啦 咁多年呀！賺夠多啦 有冇份袋入小市民袋呀？佢地更加放肆來香港 炒呢樣炒個樣 炒到民不聊生！
如果真係差 我情願攬炒！

下一波：13/7（六）光復上水！

Push

全城開火！

支持

Btw係「罷」

多謝

好撚7標題都錯

「霸」講同「罷」講完全相反喎

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

霸講定罷講呀ching

全港「罷講」普通話！

第一點有保留
建議聽佢講一兩句先

要分佢到底係蝗定台灣人

未睇晒成篇野就留言我自膠
我無嘢講！

唔緊要 我陪你自膠
我都打左做「霸」

對唔住呀

其實大陸有班人好L on9
佢以為全世界都識普通話
So far去過西班牙、英國、日本、韓國、泰國、新架坡
都有大陸人一黎就用普通話同人講野

蝗定台灣人都好
黎旅行講返自己地方話係做乜鳩

其實係呀 但人地都唔會識講普通話（日本 韓國除外啦）
所以中國傻西瓜咪少去
因為佢地覺得香港人識講普通話

但對台灣人講
對蝗唔講
班蝗咪仲撚嬲

唔好，要用中共手段回敬中共，統戰中國人民，播出 "為人民發聲" 嘅種子。
多宣揚武漢反建焚化爐民眾遭武警、坦克強力鎮壓等消息。
叫佢地難得到咗香港，睇下大紀元、新唐人等等